而家GTX 970 咩價位？

用咗5年嘅Inno 5D GTX 970 想賣

搵唔到礦，呢張無2手市場，放心

我icoool 版

700

$5000

唔值錢 過左兩三代既野點會值錢 1060都係垃圾
利申用緊1060

我特別版

Ok deal

垃圾都咁多人搶

又咪係同一粒chip
分別不大

收賣佬20蚊

特別版唔會高啲人哋都係收嚟掘礦咋嘛，理得你咩版啫，咪又係同一粒chip

點解呢張掘唔到

vram太少

算尻數 無人收

印象中970有缺陷 vram唔夠4gb

3.5gb

上肥花放800應該有人要嘅
嗰啲gamer應該係gt750 hd7850之類升級上嚟

eth文件大過4G， ram少過4G既display都廢晒

Gpu價位係同MH/s 有關
望下RX480仲值錢就知

打d 5年前既game都唔得啦

ching想放幾多錢？